CNN都轉風！話香港人已經厭倦暴力示威

Fed up with violence and vandalism, some Hong Kong protesters are turning away
//

幾時和理非大遊行？

侵侵:fake news

屌講乜撚嘢五大訴求

信念不死，刀槍不入
V煞:我們要給他們一個永生難忘的11月5日

民意逆轉? 邊到逆啊 睇撚過?
CNN話係就係嫁啦

上次又係cnn

大家留意下，cnn 係其中一間經常喺四點鐘廢up 有得問

拉

fake news

下? 邊到暴力? 睇過